對家擺明準備抹黑 點拆

一手高鐵消息：宜加係高鐵由廈門返緊香港，見好多大陸福建人都係we7share 琴晚嘅片 同埋有香港晉江同鄉會 ， 香港泉州同鄉會 等等同鄉會係一個公園集合吹大雞嘅片
大家今日 請勿去北角 等佢地打空氣
同埋唔排除 有人扮黑衣示威者去同佢地械鬥

下一秒
#北角
1848 北角警署內有部份狗著黑衫

呢壇野點拆

（突發）（多圖） 炮台山勁多狗同狗車

以其人之道 還治其人之身

有咩點拆
你個下一秒就可以拆到啦

日日都吹警察扮示威者已經拆哂
盡力吹風 洗版式吹風

明明係黑警扮示威者 有片有相為證！